{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002139",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000113511",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 Kintex By K-Tree"
    },
    "text": "TheOksangは4月30日にオープンした16階の朝食食堂で、ビュッフェスタイルの食事が楽しめます。朝食食堂の定価は大人25,000ウォンで、小人(36ヶ月超過~13歳)は13,500ウォンです。しかし、宿泊客は割引を受けることができ、大人は19,800ウォン、小人は10,000ウォンでより安く利用することができます。満36ヶ月以下のお子様は無料でご利用いただけます。ルーフトップは月曜日から木曜日と日曜日は19時から01時まで運営され、金曜日と土曜日は19時から02時まで運営されます。追加で大人の人数を追加することはできず、子供の人数を追加する場合、5~8歳は10,000ウォン、9歳からは15,000ウォンの費用を払わなければなりません。ホテルの客室数は330室で、近くには大化駅があります。支援する言語は韓国語です。訪問者のレビューによると、TheOksangはきれいで親切な雰囲気を持っていて魅力的に感じられ、位置もキンテックスと近くて便利だという評価が多かったです。ただ、防音が少し残念で、少しほこりがたまる可能性があるという点を除けば、全般的に満足度が高いことが把握されました。そして他のレビューによると、位置と待機時間は満足でしたが、客室内部のホコリ管理が不足してアレルギー反応が生じる可能性があり、防音がよくなくホテルスタッフのサービス水準が不十分で湿度調節による制限事項により不便があったと言及されました。スリッパや洗面台の問題もありましたが、全般的には満足のいくレベルだったと評価されました。最後に、フィットネスセンターは06時から22時まで運営され、タオルを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "TheOksangはいつオープンしましたか？",
            "answer": "TheOksangは4月30日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "朝食食堂はどのようなスタイルで営業していますか？",
            "answer": "朝食食堂はビュッフェスタイルで営業しています。"
        },
        {
            "question": "朝食食堂の定価はいくらですか？",
            "answer": "朝食食堂の定価は大人25,000ウォン、小人(36ヶ月超過~13歳)は13,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は朝食食堂を割引で利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は大人は19,800ウォン、小人は10,000ウォンで朝食食堂を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "ルーフトップの営業時間は月曜日から木曜日と日曜日は19時から01時、金曜日と土曜日は19時から02時です。"
        },
        {
            "question": "追加で大人の人数を追加できますか？",
            "answer": "いいえ、追加で大人の人数を追加することはできません。"
        },
        {
            "question": "子供の人数を追加するにはどのような費用がかかりますか？",
            "answer": "5~8歳は10,000ウォン、9歳からは15,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "TheOksangの客室数は何室ですか？",
            "answer": "TheOksangの客室数は330室です。"
        },
        {
            "question": "TheOksangの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "TheOksangの近くには大化駅があります。"
        },
        {
            "question": "TheOksangではどの言語の支援がありますか？",
            "answer": "TheOksangでは韓国語の支援があります。"
        },
        {
            "question": "TheOksangの評判はどうですか？",
            "answer": "TheOksangの評判はきれいで親切な雰囲気を持っていて、位置も便利だと評価されています。ただし、防音や少しのほこりの問題があると指摘されています。"
        },
        {
            "question": "TheOksangの客室内部にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "TheOksangの客室内部にはホコリの管理が不足してアレルギー反応が生じる可能性があると指摘されています。また、防音や湿度調節による制限事項が不便だと言及されています。"
        },
        {
            "question": "TheOksangのフィットネスセンターは何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "TheOksangのフィットネスセンターは06時から22時まで営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 514,
        "QA": 616
    }
}